執達吏你以為暴力言論是這個帳戶發出的嗎？其實...

其實全部都係樓下出你捉佢啦

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇